荃灣青年疑中實彈重傷 證實為荃灣何傳耀中學中五學生 大批朋友到醫院 有人情緒激動

荃灣大河道一名青年懷疑中實彈槍受重傷，他的朋友證實傷者是荃灣公立何傳耀紀念中學一名中五男生，傷者的一班朋友到瑪嘉烈醫院了解情況，他們情緒激動，有人落淚。

事發下午4時許，男傷者在荃灣大河道中槍後倒地，左邊心口流血，網上片段看到，傷者倒在地上後大叫「心口好痛」，要求送院。警方消息證實，事發現場開過實彈槍。

頂住呀

頂住呀手足

榮光仲未降臨香港架

你要睇到榮光歸香港架

英雄

撐住！辛苦手足